陳梓維議員選區佐敦南中招了

陳梓維議員辦事處：白加士街柏嘉商業中心1401室

衞生防護中心傳染病處主任張竹君表示，新增確診的64歲女病人在佐敦恆豐中心LG8開設時裝店「Fresh up」，病人因為插喉未能回答問題，加上時裝店沒有客戶資料，呼籲上月23日到訪過時裝店的市民聯絡衞生防護中心跟進。

據悉，女子在佐敦恒豐中心經營一間名為「Fresh Up」的服裝店，舖號為「LG 8」，據悉，店舖在農曆新年初六後曾開門營業；鄰舖一名姓張女職員稱，該店舖在上址開業10多年，商場內職員大多互相認識，染病女子年約60多歲，與弟婦一同經營，售賣日本時裝及孕婦服式等，初六自己沒有上班，但得悉染病女子回來開舖，精神欠佳，覺得她不舒服，至今日政府公佈才知她是確診肺炎病毒。

張小姐另一角度

陳梓維手下敗將葉傲冬返咗文匯報做助理總編輯

陳議員FB二月冇更新過

Source?

在 Fresh up 對面鋪頭的店員張小姐指，最後一次見女病者是年三十晚，當時她看起來氣息正常，並無異樣；張小姐又指家人知道武漢肺炎患者的店舖，與她工作的店非常接近很擔心，而由於現時消毒用品供應緊張，僱主只能夠提供一小樽消毒水給她消毒店舖。

咁撚大對

好撚正

庶左個咀仲正

阿嫸都岩？

夾腸一流

墮奶玩夾腸一流

你講到好似陳梓維中招..

好撚正 我屌

好想屌

對波夾腸一流
想射到佢成口罩都係然後再揸晒一舊塞入佢個嘴到

狼虎之年先好屌

60路

Google下有咁難?

suxxxxxx RIP

連屌三次